有冇人知毒娥個手袋咩牌子？

如題

應該係業餘皮具工藝師作品，非曬命系列

見佢話係同一牌子同型號我以為係大公司？

行轉名店街見都未見過呢個款
係唔係英國d唔知咩牌子出品

我剩係知orange is the new black港府手足